## Task
  На плоскости заданы множество точек M и круг. Выбрать из M две различные
точки так чтобы наименьшим образом различались количество точек в круге,
лежащие по разные от прямой, проходищие через эти точки. Сделать графическую
илюстрацию.

  Ввод исходных данных должен осуществляться как с клавиатуры, так и из
текстового файла (по желаланию пользователя): вывод результатов работы
программы, как на экран, так и в текстовый файл (по желанию пользователя).

### Input format file
```
count points
coordinate points x y
....
radius circle 
coordinate circle x y
```

*Example*
```
5
8 8
9 9
1 1
2 4
3 5
10
0 0
```
